OnePlus 9 會同Hasselblad 合作？

OnePlus 9 series with new Hasselblad camera system to launch on March 23rd

Over the past several weeks, we’ve seen plenty of leaks and rumors about the upcoming OnePlus 9 series. While the leaks have revealed quite a lot about OnePlus’ next-gen flagships, there are still quite a few things that we don’t know about the OnePlus 9, OnePlus 9 Pro, and OnePlus 9R/Lite. However, we won’t have to wait too long to learn these details, as OnePlus has now officially announced that it will be unveiling the devices in just a few weeks.

OnePlus has confirmed that it will lift the covers off the OnePlus 9 series on March 23rd. The new devices will be launched at 10:00 AM EDT, 14:00 PM GMT, and 19:30 PM IST. Along with the launch announcement, OnePlus has finally confirmed that it has partnered with Hasselblad to develop the camera system on the devices. The company has revealed that it plans to invest over USD 150 million over the next three years to further enhance its mobile imaging capabilities in partnership with Hasselblad. This means that we can expect to see a Hasselblad-branded camera system on future OnePlus devices as well.

幾時將哈蘇收購埋變大陸公司

已經係

大陸機，WFC

Oneplus開始好撚貴

淨係聽過奶鏡 菜鏡，哈蘇有無鏡？

係支那機開始加價

Flagship killer變成flagship
不過都有低價機嘅

8T 平過 8

不了

用緊6其實我幾中意8T，不過中國機

哈哈鏡